急 ！東涌行緊北大嶼山公路去欣澳方向

前咪係咪有狗？
上車安全定行路安全

push

急

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推

有，超大量

好撚亂

有冇附近香港人私家車可以上呀

小姐唔好上錯藍絲車

邊個位

唔查車，淨截人

立場LIVE,暫時冇

堅定流？

青馬收費廣場有私家車接放學

狗係青馬前定青馬後

青馬收費廣場個巴士站睇唔到有狗

9 in 1 live

我講緊自己手足接放學 無其他live影緊中間 sorry

其實上巴士最好 又洗驚上錯

過左愉景灣隧道入口之後兩三公里

同問，講明邊個方向既前後

我會到收費先定到狗堆先

網路極差

立場live 係咪過左欣澳㗎啦？

過咗 立場係青馬收費廣場

成條公路得一條路

路痴淨係想知見到狗先定見到家長先

青馬廣場 上車走

比個心理準備我

咁青衣班朋友行過欣澳未

青馬收費廣場 有車

欣澳好似準備封站

黑狗 同 狗鐵擺明 玩鳩佢地

最有良心淨返九巴 ......

我路痴呀 大嶼山路路撚識

答我未

巴打過左欣澳未？過到欣澳應該就安全

20:28
大量防暴於欣奥道橋低
20:25
狗在草叢，人數不明

source:
唔知準唔準 巴打小心D

巴士站等車啦

未 東涌上完高速未見過巴士站

無live影緊 真係唔知...

幫推

我唔知自己係中間定頭
但係岩岩過左欣澳站

有車就上 小心

好多年前踩單車過依條路，都好辛苦💦

有狗！

有巴士上巴士，有校巴嘅上校巴 (check 咗係唔係狗私家車先)

如果你連港珠澳口岸果條路都未過，建議你換衫掉晒啲嘢返東涌

試下順風車

掉裝換衫上車

點都記低車牌
唔對路就發比其他手足
唔好係車亂講嘢，有車cam

有校巴上校巴，唔建議行

掉裝掉口罩豬咀利器

過左欣澳站都小心D

青馬隔離小路上巴士走既巴士 前面有狗

如果行得不遠不如返東涌。東涌無警了

Channel見到 關唔關事

暫時係家長先
喺晒收費廣場等仔女

行到收費站就羸

行快兩步，跑到就跑，跑去青馬上車，我知會好攰
加油！

點解完全冇人理呢班手足 行撚死

樓豬

沿途未見有狗 自己小心

樓主身邊應該仲有大批手足

有冇人幫到樓主

要大量校車接送呀！！！ 有車手足幫手接仔

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

上車 搵車上

係咪新屋嶺見喇

立場哥哥話見到東涌步行手足到達青馬收費站

仲有冇人行緊

收費站唔見有狗～ 我地安全過左～

反而要諗落車點

立場哥哥話大軍喎，應該行到架

過狗時貼地爬

好多人行緊

啱先行過
我係龍頭位 好前下
喺分岔路口前啲啲
有一隊防暴
但因為我地行得前同埋有兩個長者
以為係一家人
所以冇畀人查

青馬收費站要大量校車

唔好啊
巴打你可唔可以keep update
有冇車上到
我係好後坐緊校巴
唔知可以點幫你

大家幫樓主手推

推推推

巴打人呢

有冇人知咩情況？塞咗好耐

大軍到左

求人畀你上車

有裝掉裝
有衫換衫
小心藍絲扮校巴

講緊自己友

黑色圈呢個位左右有 一隊狗
記得提人除gear 呀

有冇人車樓主走

而家係迎東...仲行唔行好

樓主求其問一架E車司機俾唔俾上啦

迪士尼酒店

青馬收費廣場有好多義載，香港人加油

成功上車

上車啦

樓主update下

有車上車 差唔多到嗰時好多警車同防暴

上車呀！！！！

加油呀 就行到 北嶼手足 青馬收費廣場暫時安全 有家長車有立場直播

有車就上 走咗再算 可能查車 諗定理由

以我所知應該仲有好多義載喺嗰邊附近兜緊

咩理由好

推 如果係真
樓主你仲有大約1公里就會見到呢堆狗
過左呢堆狗再行多1公里先會到青馬收費
立場話 青馬收費暫時一隻狗都無 包括便衣
過去大量大軍到達青馬 大量未定目的地校巴
睇清楚有無呢堆狗先好行埋去

成功上到車了

去完迪士尼？ 教會活動？呢班同事黎？you will have to explain the age gap or something

樓豬呢

要再等人update

樓主點？可唔可以update

Push

樓主大家換曬衫未

是但上架車

辛苦哂

啲口罩黑衫都扔晒啦⋯ 啲黑警仲搜

龍頭到左 收費站20分鍾了 仲有車走

青收費巴士站 勁多手足未掉裝備就上巴士
如果手足見到 一定要叫佢地掉
黑狗隨時set road block

大家萬事小心

扔晒gear 穩陣

隧道有狗咼

可唔可以係青馬放車過
塞曬黎唔到

2102 收費站前巴士站有巴士 有義載車 無狗安全

係有 4架狗車
但係係人龍對面條馬路

唔好行曬所有線

我資訊唔係最新，請留意最新情況

喺我龍頭位見過有豬籠入咗去

4架狗車係好近校巴車隊個個位 3分鐘距離

岩岩係欣澳車完人番大埔無耐，8點3左右係欣澳有好多車，人少量

我真係龍頭 冇見到佢橫過高速
如果仲行緊 最好行快2步

即刻遞手截車
扔晒所有裝

樓主 update 下
同埋行快兩步 最好跑!!

我係好頭
頭到後面唔係好見人
依家已經就番到屋企
我頭先係行禁區位（鐵絲網入面）
好窄嗰條路

蘋果live 係大軍中游行到欣澳

呢個地圖好似可以幫手